去各領事館 要求保護 《香港人民》

派埋軍隊幫我地 呢排手無寸鐵嘅香港人

推

大義係保護佢D國民, 咁嘅藉口合理D

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇